一人一個主宰國家歷史or標誌性既人物

南非🇿🇦 曼德拉
印度🇮🇳 甘地
德國🇩🇪 希特拉

🇪🇸佛朗哥

香港 李小龍

🇨🇳 矮仔鄧

王導
東晉初期幾乎係國家象徵

英國 丘吉爾
法國 路易十四
美國 JFK

卑斯麥

英國 戴卓爾
香港 麥理浩 彭定康

北泡 金仔

習近平 中共倒台

法國點會唔係拿破崙

土耳其 - 凱末爾

法國=黎塞留

美國係JFK都幾好笑 係都華盛頓同羅斯福啦，JFK算老幾呀

仲有林肯老羅斯福呢

普魯士/德國 腓特烈大帝 卑斯麥 希特拉
英國 伊莉沙白一世 維多利亞
奧地利 瑪利亞特蕾莎 梅特涅
沙俄 彼得大帝 葉卡捷琳娜
蘇聯 列寧
荷蘭 威廉一世
日本 明治天皇

但全部都唔夠 Gavrilo Princip一個勁

香港：關愛座hunter

一個學生 trigger 一戰
btw 揀埋法國同中國得唔得

中國 袁世凱 毛賊 鄧小平
法國 路易十四 拿破崙

其實好難剩係揀一個⋯⋯

香港 黃之鋒

香港 麥理浩

🇩🇪🇮🇹🇪🇸🇦🇹🇱🇺🇳🇱🇧🇪🇫🇷 >>>查理五世

德國 希特拉
我相信個個人諗起德國最有名既人一定係佢

屌你

南斯拉夫 鐵托

美國 侵侵

中原 秦王政

泰國 🇹🇭 普密逢（ 上一任泰皇 ）
越南🇻🇳 胡志明
新加坡🇸🇬 李氏家族

Stalin

Tony 渣

但有聞Tony Jaa 喺泰國唔太受歡迎

講德國竟然係希特拉嘅人遠比俾斯麥嘅人多

Why

因為無人知佢做咩
D人淨係知有條友屠殺猶太人，發動二戰

無俾斯麥分分鐘連德國都無,吹到講破壞王希特拉

巴打開個post講下

意粉國 Garibaldi

蘇聯- 史太林
台灣- 蔣介石

張學良，漢奸之最

日本 東條英機

Alexander The Great.

科特迪瓦:杜奧巴

我事後孔明嚟講

齋係講俾斯麥叫國王（日後嘅德意志皇帝）唔好吞奧地利

如果威廉吞埋奧地利，就憑當時奧地利嘅「德意志老屎忽光環」，普魯士唔使幾耐就會因為「認受性低」而再次失去德意志皇帝嘅大權、冇幾耐會俾奧地利連同拜仁之類嘅「親奧好兄弟（巴伐利亞同奧地利friend過打band）」將普魯士由帝位夾硬拉落嚟

另一方面，當年英法俄等等都唔想見到歐陸出現一個盛世強權，如果當年普魯士真係吞埋奧地利，睇怕其他列強一早就開德意志波

根本德國能夠存在簡直就係奇蹟

你好嘢

有拿破崙呢個例子係到

邊個想做拿破崙就邊個要被圍死

所以法蘭西第一帝國只能止步於滑鐵盧

納粹德國止步於盟軍的圍攻

蘇聯止步於北約形成

條友奧地利人就收皮啦，係都腓特烈大帝前過佢